點解當面讚女仔大波係下流，讚長腿就ok?

咪又係身體一部分

佢以為你講緊佢反話

讚大波心入面係自high緊

識2個大波妹都以對波自豪，
你讚佢，佢會話你變態
轉過頭專著啲露波衫出黎

因為波有性意味多過條腿吖嘛，
女人讚男人下面好大包都好性騷擾啫，但係讚手臂肌肉好勁又得，咪又係身體一部分咋嘛！

你岩

巴打應該係靚仔黎
樣衰毒撚咁講應該比人拉左

讚身材好，唔好直接講邊度正

都好下流

靚仔就係讚美
樣衰就係變態

有靚仔同你講 嘩你對波好正喎 會開心？

咁毒撚讚你長腿你會唔會有咩感覺

有靚女話你大袋你開心嗎

如果有靚女讚你鳩粗 爽到上火星啦

我絲黎 另外有個毒撚friend話佢大波
比佢知道左，周圍唱人狗公
但自己就專著貼身衫引狗公，好On9

我係fd面前讚佢靚 佢話返我變態

排骨毒撚唔出聲好過出聲啦

對住啲識左好耐知佢地冇野俾佢地咁講又冇乜野

成日笑鳩個同事平胸，會唔會嬲我

好似你比暗瘡肥婆讚你好大抽咁既感覺

咁又真係幾難受

讚開女仔塊陰唇好睇

此post已完

有冇咁誇張

因為波唔係人人有，腳就個個都有一對…
你讚佢大波會令其他女人葡萄佢………